[集中討論下週休刊]漫畫ONEPIECE 海賊王 ワンピース942 “白舞大名”霜月康家 中文 出左快D睇

ho ball

掂呀！

D進度真係 ........

推this

尾田似係想人覺得感動，但算把啦

快撚啲打海多好過啦

成集就係主要講大蛇趕路同殺左佢
咁撚樣拖都得

對個角色都無感覺，點會感動

今集海賊王942話講到，白舞大名嘅家名係霜月康家。
而卓洛嘅家鄉係東海霜月村，之前尾田SBS又講過和之國有船去過東海，
仲喺東海落地生根，有一個所有讀者都識嘅角色亦係來自和之國

睇嚟東海霜月村應該成條村都係和之國嘅人。
from: 海吧分析

有料

可能尾田又會整幾十話講20年前發生咩事
到時可能會感動既

感動到我

Same今集睇左幾次

下集又無事爬返起身架啦

可能要由入和之國開始重睇

又休

今集最重要既彩蛋

下期休載

激嬲卓洛了

好高質

似曾相識既畫面，尾田係唔係真係技窮

我都覺尾田係想營造到d民眾好受壓好慘
好似人魚島d民眾咁
但效果真係...

有鼠繪咁高清點解仲要另外up

外行員真係又中

其實我覺得幾好睇
睇得出差唔多到高潮位

識推就一定唔推另一個既

一定會啦，咁大個時空轉變，唔通唔講呢20年出咗乜事咩

感動

你講完之後，每個留言得到認證

今集幾好

魚人島已經好垃圾

好

幾好我覺得
但又休

其實轉月刊仲好

其實似德島多d
又係要打飛個國王
又係要民眾覺醒
又係要保護公主
唯一唔同就係今次個公主係雞

Dllm 成話得最尾個句有用

御田都係9的

最重要是20年前成單野都未交代清楚
仲要講20年內……？
點解唔用時間嚟交代呢d重要劇情，反而花時間講娜美沖涼呀呢d劇情，
感覺完全係資源錯配。

叫做交代咗少少廿年前嘅背景資料同釐清一d設定。
原來壽喜燒將軍之下係有5個大名，依家就死晒，
大蛇就真係廢閪膽小鬼，完全係依靠凱多。

睇完今集覺得大蛇嘅對手係烏索普

大媽喺監獄門口行咁耐都未入到去

換轉係富奸
應該兩頁紙講曬呢堆廢話

同魚人篇一樣
之前不停放風等人期望
到果篇到就眼高手低

單睇今集 其實唔差 但係個角色真係缺乏鋪排

試諗下如果路飛一入和之國遇到嘅人係多康 又或者多康早少少登場
再由嗰陣時就開始鋪排 今集多康犧牲嘅劇情就會好睇好多

由和之國一開始已經覺得尾田諗到乜先寫乜
或者最尾佢可以砌到一個好感人既故仔
但係可能到時又要由頭睇過先會有印象同有同感

我一直都覺得SMILE果實只係話用血統因子(DNA)+小人族種植技術就做到出嚟實在太簡單
今集最尾嘅俾人剝奪感情 我懷疑係同人造果實 點樣製造有關
惡魔果實本身個設定就係有惡魔寄宿喺裡面
但係人造果實一直都冇提呢樣野 可能和之國嘅窮人俾人剝奪嘅感情就係作為人造果實嘅惡魔

死左呢個角色，d村民要笑住喊但我完全唔覺得佢地有乜可憐
完全無感覺，係咪我有問題

個個島啲人都俾人迫害
根本睇到悶

有道理，
本身仲以為只係想講smile能力者會有令身邊嘅人失去感情嘅負作用添。

成篇好似好多支節咁，好唔暢順

網上話Smile果實原材料就係人既SAD

我上面咪就係講呢樣野

多支線冇咩問題
但唔好成日周圍跳得唔得
搞到個節奏好慢

神作

好彩路飛唔識阿康哥 唔係一定又玩熱血爆seed報仇

來緊卓洛應該都會咁做

小南子
尾田我屌你老母

#176

負評我D撚樣出黎講幾句

真心垃圾 開始技窮

不過都係要睇
唔會買週邊產品

5月尾得二話喎

我覺得唔夠完

換轉富奸
應該兩頁紙寫曬堆對白

Good

啲伏筆真係好撚癲 依條友第一次岀現都應該係有十年前

伏筆王名不虛傳

今話幾好睇起碼無以前咁散,
集中講一段劇情成件事順好多

個故事出得太慢同散，又多記唔到既配角，已經好無吸引力。。。

屌係撚伏筆。。 尾田話果時睇返老師著咩，加返落去者

伏筆同首尾呼應2樣野黎

好奇怪 所有作品都係得海賊王會每個post都有堆人狂屌
如果真係咁失望 根本就唔會個個星期追住睇
一係就係專登個個星期就搵位入
真係咁嘅話其實依種人都幾慘

我唔係話唔比批評作品
只係感覺開始有啲為屌只屌
隔幾個post又講魚人島 一陣又話拖
成班就好似羊咁樣比人帶風向
完全唔比討論空間人

就好似上面有人話伏筆
佢就衝出黎話係首尾呼應咁柒
我想問佢一個問題 一直以黎都有人推測師傅嘅身份
點解唔可以係設下懸念比人想估？
就算係幾低裝都係伏筆 你係咪想講你中文差咋？

依班人真係搞到個討論風氣變差曬
開始明白點解過左黎連登少左咁多學術post啦

師傅堅勁，但點解唔教卓洛霸氣？

都有人估緊卓洛打mr.1個陣已經識

我相信一開始真係未諗咁多嘅
但就係勁在佢隨時可以係任何地方留低d線索引你地估
仲可以利用返舊時嘅野黎融入返而家嘅篇章
睇得出尾田作故仔時考慮設定真係諗得好後下

老老豆豆
和之國其實講左好多年
所以真係初期已經設定左都唔奇

應該有教原理，畢竟和之國嘅人都唔知依樣叫霸氣，佢地知道跟住呼吸就可以斬穿萬物，係沙國嘅時候已經講左

不過你唔係期望一個11歲嘅細路學得識啊嘛

而且人地教單刀佢走去玩二刀，最後仲開發三刀

如果咁樣計，卓洛領悟力好高

今集應該係講安政大獄同吉田松陰

如果係伏筆，實唔會用d咁on9既雙刀logo
完全唔係和風唔係日本刀款

唔係

啲死忠就係咁on9
同話近海之王有係霸氣伏筆一樣咁on9
啲人根本唔明伏筆既定義

好似SBS有暗示過維奧拉都係明哥私家

尾田當時未諗到霸氣呢樣野

吓？佢似係想反轉再反轉喎

我意思係多枝節，唔係多支線，
其實每一篇尾田一定會諗好個大綱先開始畫，
所以以前劇情個flow好順，又首尾呼應，每件事有round up又有鋪排
但依家就唔知點解就好累贅，有用嘅劇情又突顯唔到出嚟，個tone又怪。

因為太愛OP

「所有作品都係得海賊王會每個post都有堆人狂屌」
完全唔覺得係咁，
好似我的英雄學院咁，最近係咁瘋狂buff d角色超能力，又唔解釋，一樣有人狂屌
王者天下朱海平原戰，打咗年幾兩年，一樣集集都有人屌拖夠未
一拳超人童帝VS鳳凰男一樣有人集集屌拖，
但嗰d post, 我唔見有人會走出嚟屌批評d人係為屌而屌...

勉勉強強係可以叫伏筆嘅
只係一個好唔高明好廢嘅伏筆

好伏筆應該要得好少可能嘅解釋
求9其幾句練劍對白幾個標誌啲人都可以高潮話好神真係on99

不過我信佢果時係有考慮過 特登預留設定空間

近海之王果啲真係收收皮

一堆人狂屌 唔係講緊小貓一兩隻講一兩句個種
係成群人入黎又話bug又話雞又話拖
仲有海賊王係依個forum 你敢唔敢話無一話係無人罵戰？
以前都有個出曬名嘅霜月步啦
就算比你證明到唔係只係得海賊王比人屌又點
只係代表好多香港人好低質咋喎

我再講多次 我並唔係話唔比你批評 我只係覺得你地走火入魔到 影響埋想討論劇情嘅人

海賊王fans係唔同啲
成日以為連登特登針對海賊王咁
屌兩句就話你盲反
只準讚不許彈
重有招大絕係要買齊書先可以批評劇情
唔講以為佢地買曬自己屌過既所有漫畫

咁你自己有冇討論劇情先 話人阻礙討論影響人嘅話
又唔見有人或者"你"接下我上面講d野 一齊討論

你唔鐘意見到批評 話咁樣係阻礙討論
但係自己又唔參與或者帶起個討論 咁係想點先??

大蛇將軍竟然係拎住枝槍處刑唔係變大蛇咬死佢
咁佢成集畫佢趕路暴怒到底有咩用 覺得尾田呢個位有少少哂左

佢槍法都幾準

其實都慣架啦,jump邊套野上左三大就一定會多左好多人對套野嘅評價變得好harsh,
如果海賊王都叫多人狂屌,咁以前bleach同火影叫咩海賊王叫小兒科啦

或者咁講. 而家青頭仔斬殺目標會變左大蛇
之後路飛就係凱多

最大鑊係唔飛連多康係邊個都唔知。
冇得幫朋友報仇

自從火影完左
op已經變成眾矢之的
同以前火影死神根本同level

以前火影同bleach討論劇情會比d盲反笑垃圾有咩好討論
點會係同level

真正鍾意睇海賊王嘅係唔會入討論post

咁你中唔中意

死神好似冇咩人屌垃圾有討論
因為全部入去係講低用左幾多秒睇完

你收皮啦屌你老母

好悲志！
OP終於返黎啦

人身攻擊都係op撚常用絕招

其實呢集幾有深度
人民受無盡既壓迫
但只能以笑黎面對
嬲都嬲唔到 再以卓羅既憤怒黎對比
其實真係好可悲好恐怖。。
再諗番香港 終有一日我地都只能以笑面對住何極權。。

原來smile 果實鋪左咁耐係帶出呢樣野
係海賊王其實大家可以好似火影咁 有殺家族屠國咁簡單既深仇血恨就打打殺殺 再做到海賊王
就尾田就帶出既野似乎有深度好多 好多時都係關於主權者同人民之間既關係

但個套路差唔多呢
德島就剝奪記憶
和之國就剝奪笑容

更正 笑容外其他表情

唔知被人剝奪笑容外嘅感情 係SMILE果實帶來嘅果定係因

如果唔係多康 咁邊個會係丑三小子??

我覺得好正喎

狂死郎

可唔可以借九尾既卓羅

今星期無